大家會唔會左R右R資助

眼見其實有好多機構或者政府 有好多資助可以申請
每個都分分鐘成萬蚊

其實大家會唔會成日去留意呢D資助
或者左R右R

利申 一個資助都冇申請過
負債學生

咩都有申請
你唔拎佢用黎俾班廢老同支那人

政府既野你合資格就拎
政府多錢既話又會拎幾十億比海洋公園去還債、幾百億去起鐵路

有咩可以申請

有冇推介
見過個fd拎學校同政府錢差唔多一年10皮
又澳門身份證 年年都fat fat

睇WFSFAA網頁，睇下邊個啱你
其他部門/機構我就無咁清楚

從來都冇

完全搵唔到有咩資助

你權利嚟，怕咩申請

學生讀到書就當然R啦
唔通on99返pt

就算唔係資助 都應該借爆免入息貸款
低息到爆